捐錢俾義士個po 去左邊?

好似有個吳大狀既po, 有無人搵得返
利申: 想出一分力